有人去一田買「有機本地南瓜」，點知原來係中國產

香港咪即係計埋入中國

「有機本地」其實係一個名

有機本地 即係有可能係亦都可以係唔係

英文名無「本地」

一田表示中国＝本地

有機本地係個牌子名

有機會係本地 有機會唔係

同飛田新地一樣係地方名嚟

有無機
都有機

一田：中國咪本地

一田係藍

咁嘅行銷手法 其實係有問題

係d香港d懵鳩諗住有本地嘢食

根本9成幾嘅菜都係大陸輸入

度度都話自己係本地有機

用吓腦都知冇可能啦

365日源源不絕咁供應

你要有幾大地方先做到

依家香港野係咪話要寫made in cn ？

出口去美國先唔寫得made in HK

街邊阿婆話自己種果d咪又係家農買返黎賣俾你

$5 3兜入
$20平d賣俾你

呢間濕鳩supermarket
話本地 全部都係from china
啲價又mark貴佢

呢單拎上去海關 告得

即係「有機會」係本地
但唔一定係

但告得入又要報國安

不過寫明中國產， 都唔算欺騙你， 最多講佢誤導

寫撚明都唔睇 仲要喺一田買 罪加兩錢重

抵撚死

黑狗口供簿寫慣左”本地”, 轉行改唔到手即。

中國香港
problem?

新年限定:買十個必中一個本地

完全無問題喎

有機，我先講當佢正路講緊有機種植

本地，即係呢度，香港係中國一部份，中國產寫本地係理所嘅事，香港係中國自古以來不可分割嘅部份，要報官府隨時會原告變被告，話你分裂國家，而且一田仲要係藍店，無得輸

唔好意思，我只係用新香港邏輯諗嘢

想知本地菜點解咁少，可以問下投票支持成東北收地嘅民主黨鄺仔議員

新界東北*

中國香港產咪等於中國產
有咩問題

都幾多賤種幫一田講好話

香港產咪即係中國產

如果賣去美國，香港產都要寫中國產

一田啲野咁垃圾都仲去買怪得邊個

係香港 落街買個南瓜都係一場賭博

一田

用咗美國入口標準
就南瓜應該係出口貨

報咗海關未？
不能姑息一田

香港咪姐係China，姐係本地，合乎國安法

佢都寫明有機本地，都無寫香港製造

香港 is 支那
有咩問題

仲去shk

去農墟啦

違犯商品說明條例？

cls 藍店

中國香港

買牛肉都係，包裝寫草飼唔代表就係食草

符合一國原則

有咩問題

香港咪中國地方囉 沒錯

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

有機（會系）本地南瓜

1 > Pr > 0

Sell Hong Kong

優勝美地

香港咪中國本地

夜D去可能會買到本地南瓜

商品說明條例

犯撚左國安法

佢嘅本地係咪指大灣區

同美國冒險樂園差唔多

有機會咁解

有機會你先食到有機 睇運氣

一田奶共愛国藍店黎架嘛
佢嘅本地咪即係中国囉

呢到咪終國 一終原則啊

點解咁多負皮，明明無講錯喎
街市檔檔都話自己本地菜、新界菜
香港新界邊有咁撚多地供應俾日日咁多菜檔丫
全部大灣區黎就當本地，黃豬唔理照買

不過都唔係完全無真．香港本地菜
但要去到元朗大埔個邊既農場買/周末農墟
或者蔬菜統營處我諗都信得過既

一田所有"有機菜"都係中蟈黎嫁
個d咩莎賓娜定咩xx農場都係mic

有買開餸既唔該睇清楚先買

外銷等級

唔係咁撚爆呀

packing 嗰時喺中國，當時係本地
之後運到香港無改原裝lable 啫

中國未本地
你係未想分裂中國

愈夜愈有機？

正常都唔去shk買

中国是香港的